感謝各位前線。冇你地，我可能打唔到依段野。

今日3點半去到遮打花園，
開始跟住人群行。
因為人好多，行得好慢，
行到4點半個時，其實都未上到美領，
已經開始聽到話中環站封左有狗。

因為後面都係人，所以都要繼續向前行，
繼續叫口號，繼續撚狗。
大概5點9行返落黎地面，
就話碼頭、中環站、金鐘站都係狗，
要經銅鑼灣走。
我跟住人群行，無啦啦聽到「跑啊」
回頭一望，見到有幾隻防暴狗衝緊落黎。
我唔知有幾多隻，
因為我見到之後已經盡快跑，
費事塞住後面。
跑左一段路，大家就話可以轉急步行，
唔好受傷。

途中，一個應該係高中既妹妹，
好驚咁黎問我係咪依個方向去銅鑼灣。
我話係，一齊行。
其實我心入面都好驚，黑警乜都做得出。
你又封撚晒d站，要我地走去邊？

大概行到去金鐘/灣仔中間，
我見到好多著晒裝既前線，
準備緊set路障，
係咁叫我地依班冇裝備既人快d走。
個一刻，我真係好想喊，
除左同佢地講「加油！小心」
我唔知我可以做咩。

感謝你地背起左保護市民既負任，
你地大可以走先唔洗理我地後面冇裝既人，
但你地選擇留低拖住，爭取時間俾我地走先。
如果冇你地，我今日可能已經返唔到屋企。
希望你地每一個都可以平安返到屋企，
核爆都唔割！

五大訴求，缺一不可！
黑警死全家！
Sorry for 1999.
我依家心情都平伏唔到，一路打一路喊。

完全明白，相信有去過現場都好大感受！
勇武多謝你地
放核彈都唔割！

多謝前線同咁多位勇武
唔好信d鬼話我地割蓆

我地香港人 一直都係同一班人
前線又好 和理非又好
我地都係一家人
多謝你地

勇武巴絲 希望你地唔好比啲分化post呃到 現場既人一定唔會怪你地 一定知咩事 唔好因為冷氣豪子而分化和勇 我愛你地
p仔懇求大家幫幫手入啲屌前線既po度不推文地淨化翻個po！辛苦前線 多謝前線！

感謝前線!

多謝勇武手足

絕對感謝前線手足

再推 多謝前線每一位手足

見到手足響馬路邊上Gear
多謝你地

Push

感謝前線 唔好比人分化到

大家自己睇今晚d警察點執法
亂拉路人
黑警濫捕可恥

前線手足先係保護香港市民安全
狗=黑社會=危害市民生命財產

支持

所謂既香港警察，
先係對市民最大威脅。
頭先我見到d狗，真係好撚驚，
好撚驚佢地會衝上黎追住我地。
係班前線勇武保護我地

多謝各位手足保護我地

呢d好文要多推，5毛分化唔洗理

勇武手足

我今日都係單拖在場，唔係勇武既話，有好多好似我呢啲咩裝備都無既人，已經坐左係新屋嶺。

前線，我唔知點樣可以多謝你地。但真係好感謝你地，用條命黎保護我地。

多謝前線 我愛你地

多謝勇武！

多謝勇武

多謝前線勇武！

多謝前線